【整合】封關救港 人人有責 請齊推和響應行動

封關救港 人人有責

請齊推和響應行動；

[香港人，反抗] 要贏，必須升級至 全民三罷，甚至 全民勇武

五六萬人工一個月既醫護為左全香港人，分分鐘連分工都冇埋，點解你地就唔撚肯再一次大三罷？工會幾時先會支援？

[極緊急] 解救醫護唯一方法：全城罷工

香港人集唔到會，遊唔到行，但都重有方法可以表到態支持醫護

就嚟到超級大三罷，返工撚應當悔改

跪求其他工會即時宣布接力罷工／參與罷工

再無其他工會加入罷工 醫護工會只有等死

運輸業大罷工蓄勢待發！連登仝人全力支持！！

即刻同我入工會！

巴士業職工會聯盟: 準備表決罷工

今次叫既罷工同早幾個月完全唔同

(極危急)請全連登傾力支持醫護，製造輿論

想幫醫護手足 真係要齊齊罷工

Credit to 施旻奇俠 巴